有 game 抹黑義士

無論 app store 定 google play 都要 report

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

投訴LINK貼埋出嚟呀 屌你